<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Motivasi on MuryP Beta</title>
    <link>https://muryp.my.id/tags/motivasi/</link>
    <description>Recent content in Motivasi on MuryP Beta</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Sep 2020 21:40:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://muryp.my.id/tags/motivasi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>My jouney : My First Wall</title>
      <link>https://muryp.my.id/my-jouney-my-first-wall/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Sep 2020 21:40:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://muryp.my.id/my-jouney-my-first-wall/</guid>
      <description>&amp;nbsp; &amp;nbsp; Ketika ku terus berjuang-berjuang dan berjuang. Aku mengalami sakit. Aku tidak bisa melakukan apa yang ku targetkan.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; Banyak tugas dan target tidak terpenuhi, bahkan sama sekali tidak tersentuh.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; Dalam hari ini saya mengalami banyak ujian. Mulai dari sakit, lupa membawa buku yang membuatku di hukum menulis tiga kali.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;Dengan ujian seperti itu, saya hanya berfikir positif, positif, dan positif. Dan benar, setelah saya mencoba berfikir positif keesokan harinya saya sudah sembuh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>My Journey : Dikatain Orang Gila</title>
      <link>https://muryp.my.id/my-journey-dikatain-orang-gila/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Sep 2020 21:29:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://muryp.my.id/my-journey-dikatain-orang-gila/</guid>
      <description>&amp;nbsp; &amp;nbsp; Hello everyone! my name is MuryP. I have funny&amp;nbsp; Story about my firts time pay domain. kalian sudah mengetahui bahwa saya sudah menggetahui bahwa muryp.online just a blog. Blog yang berplatfom Blogger/Blogspot.
&amp;nbsp; &amp;nbsp;Saat pertama kali ingin membeli domain itu sangat ragu. apakah saya akan membeli domain atau hanya menggunakan yang gratis (blogspot). Setelah mendengar beberapa motivasi di Youtube bahwa &#34;kamu harus raih mimpimu&#34;. Sedangkan Saya yang ingin menjadi seorang programmer/seorang yang bisa berguna dan bisa menciptakan hal yang berguna dan ikut memajukan tekhnologi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>My Journey : Motivasiku</title>
      <link>https://muryp.my.id/my-journey-motivasiku/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Sep 2020 21:27:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://muryp.my.id/my-journey-motivasiku/</guid>
      <description>&amp;nbsp; &amp;nbsp; Saya adalah orang yang malas. Itu memang saya akui.&amp;nbsp; Mungkin semenjak Saya membaca buku motivasi yang berjudulkan &#34;Mimpi Sejuta Dolar&#34; saya agak tegugah dengan kata-kata motivasi di dalam buku.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; Ya meskipun bagaimana lagi saya adalah seorang pemalas. Saya mulai menjadi malas lagi.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; Entah apa itu, Saya mendapat sebuah energi yang sangat besar entah dari mana. Saya beranggapan itu adalah dari banyaknya kegagalan yang telah ku lalui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>tips trik agar belajar lebih mudah</title>
      <link>https://muryp.my.id/tips-trik-agar-belajar-lebih-mudah/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Sep 2020 21:10:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://muryp.my.id/tips-trik-agar-belajar-lebih-mudah/</guid>
      <description>Hello woerld!&#39;&amp;nbsp;&amp;nbsp; &amp;nbsp;Apakah kalian kesulitan untuk belajar? ya sama saya dulu juga seperti itu. Ada beberapa faktor yang menyebabkan kita sulit untuk belajar. Untuk itu saya rangkum dan berikan tips triknya yang sudah saya jalankan.Tidak suka dengan pelajarannya &amp;nbsp; &amp;nbsp; Mungkin dari kalian ada yang tidak suka dengan pelajaran di sekolah. Aku juga pernah mengalaminya. Untuk mencegah itu aku mencoba untuk menyukainya dengan mencari fakta unik di pelajaran tersebut dan kegunaannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MuryP on Journey : Lupa dan Low Power</title>
      <link>https://muryp.my.id/muryp-on-journey-lupa-dan-low-power/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Aug 2020 02:53:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://muryp.my.id/muryp-on-journey-lupa-dan-low-power/</guid>
      <description>&amp;nbsp; &amp;nbsp; Baru beberapa detik lalu saya menulis tembok penghalang kesuksesan. Saya mendapat beberapa masalah yang ku hadapi saat ini. Baik itu artikel yang belum saya save. Sampai turunnya semangat untuk membuat banyak artikel.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; Hah... lalu bagamana selanjutnya? kalau saja sekarang Saya masih begini-begini saja.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; Saya pun tertidur. Saat bangun waktu menunjukkan jam 4 sore. Saya bangun dan pergi untuk menenangkan hati dengan shalat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MuryP on Journey : Prolouge</title>
      <link>https://muryp.my.id/muryp-on-journey-prolouge/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Aug 2019 03:14:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://muryp.my.id/muryp-on-journey-prolouge/</guid>
      <description>&amp;nbsp; &amp;nbsp; hello everyone!, perkenalkan nama saya adalah MuryP. Saya berkeinginan untuk menjadi seorang designer. Meskipun saat ini saya masih bingun menjadi design grafis, UI&amp;amp;UX, atau hanya seorang illustrator. untuk mencari apa yang saya inginkan, akhirnya saya terfikirkan untuk membuat sebuah blog.

&amp;nbsp; &amp;nbsp; yeah, blog inilah yang saya buat, Untuk mencari sebuah tujuan yang jelas. Selain membuat sebuah blog untuk menaruh tulisan atau karya, Saya juga bermaksud untuk memprommosikan diri ke dunia design.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
