<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Drawing on MuryP Beta</title>
    <link>https://muryp.my.id/tags/drawing/</link>
    <description>Recent content in Drawing on MuryP Beta</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Sep 2020 21:40:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://muryp.my.id/tags/drawing/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>My jouney : My First Wall</title>
      <link>https://muryp.my.id/my-jouney-my-first-wall/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Sep 2020 21:40:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://muryp.my.id/my-jouney-my-first-wall/</guid>
      <description>&amp;nbsp; &amp;nbsp; Ketika ku terus berjuang-berjuang dan berjuang. Aku mengalami sakit. Aku tidak bisa melakukan apa yang ku targetkan.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; Banyak tugas dan target tidak terpenuhi, bahkan sama sekali tidak tersentuh.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; Dalam hari ini saya mengalami banyak ujian. Mulai dari sakit, lupa membawa buku yang membuatku di hukum menulis tiga kali.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;Dengan ujian seperti itu, saya hanya berfikir positif, positif, dan positif. Dan benar, setelah saya mencoba berfikir positif keesokan harinya saya sudah sembuh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beberapa aplikasi yang bisa kalian coba untuk menggambar digital</title>
      <link>https://muryp.my.id/beberapa-aplikasi-yang-bisa-kalian-coba-untuk-menggambar-digital/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Sep 2020 03:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://muryp.my.id/beberapa-aplikasi-yang-bisa-kalian-coba-untuk-menggambar-digital/</guid>
      <description>Hello World!
Kali ini saya akan membagikan mengenai sebuah aplikasi menggambar di Android. Aplikasi ini ada yang mudah dan ada yang rumit tapi kompleks.&amp;nbsp;
1. Madibang
&amp;nbsp; &amp;nbsp; aplikasi favorit saya untuk menggambar anime atau Illustrasi. Aplikasi ini mungkin cukup membingungkan bagi para pemula namun jika sudah terbiasa kalian akan sangat mudah menggunakannya. Mungkin karena tampilan yang mirip dengan versi desktop membuat banyak tool yang bisa dipakai.
2. Ibish Paint</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
