<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Aplikasi on MuryP</title><link>https://muryp.my.id/tags/aplikasi/</link><description>Recent content in Aplikasi on MuryP</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 01 Sep 2020 03:30:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://muryp.my.id/tags/aplikasi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Beberapa aplikasi yang bisa kalian coba untuk menggambar digital</title><link>https://muryp.my.id/artikel/beberapa-aplikasi-yang-bisa-kalian-coba-untuk-menggambar-digital/</link><pubDate>Tue, 01 Sep 2020 03:30:00 +0000</pubDate><guid>https://muryp.my.id/artikel/beberapa-aplikasi-yang-bisa-kalian-coba-untuk-menggambar-digital/</guid><description>Hello World!
Kali ini saya akan membagikan mengenai sebuah aplikasi menggambar di Android. Aplikasi ini ada yang mudah dan ada yang rumit tapi kompleks.&amp;nbsp;
1. Madibang
&amp;nbsp; &amp;nbsp; aplikasi favorit saya untuk menggambar anime atau Illustrasi. Aplikasi ini mungkin cukup membingungkan bagi para pemula namun jika sudah terbiasa kalian akan sangat mudah menggunakannya. Mungkin karena tampilan yang mirip dengan versi desktop membuat banyak tool yang bisa dipakai.
2. Ibish Paint</description></item><item><title>Termux? Aplikasinya Programming</title><link>https://muryp.my.id/artikel/termux-aplikasinya-programming/</link><pubDate>Thu, 18 Jul 2019 14:17:00 +0000</pubDate><guid>https://muryp.my.id/artikel/termux-aplikasinya-programming/</guid><description>Termux? Aplikasinya Programming&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;Welcome dude! bagi kalian yang baru mampir dan salam juga bagi kalian para pembaca setia blog ini hehehe. Kali ini Saya ingin memberikan informasi kepada kalian. Saya yang ingin bisa coding tapi hanya bermodal hp dan ke warnet(curhat). Tapi aku tak menyerah begitu saja, hingga saya menemukan banyak aplikasi yang bisa ku pelajari agar bisa coding. meskipun terbatas di hp saya bisa melakukan yang tidak bisa dilakukan di hp ku terapkan di warnet.</description></item><item><title>My Game</title><link>https://muryp.my.id/artikel/my-game/</link><pubDate>Fri, 22 Dec 2017 01:52:00 +0000</pubDate><guid>https://muryp.my.id/artikel/my-game/</guid><description>Game saya
&amp;nbsp;hello guys, wherever you are, from sabang to merauke and overseas. di postingan kedua ini mimin mau bagi game yang mungkin ada yang belum install. ok check this out.
1. &amp;nbsp;final fantasy awakening
ok game salah satu ini secara resmi sudah di rilis di indonesia tercinta kita. game yang bertemakan MMORPG ini sangat digemari oleh banyak orang, bagaimana tidak, game ini setelah dirilis langsun mendapat banyak respon yang positive di indonesia.</description></item></channel></rss>