<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Anime on MuryP Beta</title>
    <link>https://muryp.my.id/tags/anime/</link>
    <description>Recent content in Anime on MuryP Beta</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Sep 2020 21:41:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://muryp.my.id/tags/anime/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Anime Pertama (JP) VS Animation Pertama (US)</title>
      <link>https://muryp.my.id/anime-pertama-jp-vs-animation-pertama-us/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Sep 2020 21:41:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://muryp.my.id/anime-pertama-jp-vs-animation-pertama-us/</guid>
      <description>Hello World!
Bagi kalian yang menyukai Anime atau Animasi, pastinya kamu ingin mengetahui bagaimana Animasi atau Animasi&amp;nbsp;pertama dibuat. Dan kali ini admin akan memberikan beberapa cerita mengenai anime dan kartun pertama didunia.
Anime Pertama (JP) VS Animation Pertama (US)Kartun atau Animasi&amp;nbsp; &amp;nbsp; Saya akan bahas mengenai animasi pertama. Dimana pembuat pertama kali adalah J.Stuard Blackton di tahun 1906. Meskipun sebelumnya sudah mengenal gambar bergerak. Tapi belum standar film pendek. Judul pertama yang ia buat adalah&amp;nbsp;Humorous Phases of Funny Faces.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rekomendasi Anime Spring 2018</title>
      <link>https://muryp.my.id/rekomendasi-anime-spring-2018/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jul 2018 21:58:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://muryp.my.id/rekomendasi-anime-spring-2018/</guid>
      <description>.topspring li{font-weight: bold; font-size: 120%; color: darkblue;} Rekomendasi Anime Spring 2018
こんにちは皆 - Minasan kon&#39;nichiwa, kembali lagi dengan Muryp-kun. Dan di postingan kali ini admin akan membagikan anime apa aja yang bisa kalian download di musim Winter 2018 ini. ok daripada penasaran, mari kita bahas berikut ini.
Tokyo Ghoul:re
yoss anime yang bergenre Action, Drama, Horror, Mystery, Psychological, Seinen, dan Supernatural. Dan kebanyakan sudah pada tahu ni anime. Tapi kali ini Kaneki Ken yang hilang ingatan dan menganggap dirinya sebagai Haise Sasaki sebagai penyidik Ghoul di CCG.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
