<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sejarah on MuryP Beta</title>
    <link>https://muryp.my.id/tags/sejarah/</link>
    <description>Recent content in Sejarah on MuryP Beta</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Sep 2020 21:50:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://muryp.my.id/tags/sejarah/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cold War dan runtuhnya raksasa Merah</title>
      <link>https://muryp.my.id/cold-war-dan-runtuhnya-raksasa-merah/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Sep 2020 21:50:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://muryp.my.id/cold-war-dan-runtuhnya-raksasa-merah/</guid>
      <description>Perlu kalian ketahui setelah Perang Dunia 2 berakhir bukan berarti dunia terus aman dan tak ada perang. Bahkan salah satu perang paling mematikan terjadi setelah Perang Dunia 2 berakhir.
Dan perlu anda ketahui, disini saya hanya akan menjelaskan mengapa dan siapa saja negara yang terlibat Cold War. Meskipun hampir seluruh dunia itu terlibat.Mengapa Cold War bisa terjadi?Cold War atau yang jika diartikan ke bahasa Indonesia berarti Perang Dingin merupakan&amp;nbsp;ketegangan politik dan militer antara Dunia Barat, yang dipimpin oleh Amerika Serikat dan sekutu NATO-nya, dengan Dunia Komunis, yang dipimpin oleh Uni Soviet beserta sekutu negara-negara satelitnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anime Pertama (JP) VS Animation Pertama (US)</title>
      <link>https://muryp.my.id/anime-pertama-jp-vs-animation-pertama-us/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Sep 2020 21:41:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://muryp.my.id/anime-pertama-jp-vs-animation-pertama-us/</guid>
      <description>Hello World!
Bagi kalian yang menyukai Anime atau Animasi, pastinya kamu ingin mengetahui bagaimana Animasi atau Animasi&amp;nbsp;pertama dibuat. Dan kali ini admin akan memberikan beberapa cerita mengenai anime dan kartun pertama didunia.
Anime Pertama (JP) VS Animation Pertama (US)Kartun atau Animasi&amp;nbsp; &amp;nbsp; Saya akan bahas mengenai animasi pertama. Dimana pembuat pertama kali adalah J.Stuard Blackton di tahun 1906. Meskipun sebelumnya sudah mengenal gambar bergerak. Tapi belum standar film pendek. Judul pertama yang ia buat adalah&amp;nbsp;Humorous Phases of Funny Faces.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sepesial Hari KOWAL: Awal DIbentuknya</title>
      <link>https://muryp.my.id/sepesial-hari-kowal-awal-dibentuknya/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Jan 2020 20:05:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://muryp.my.id/sepesial-hari-kowal-awal-dibentuknya/</guid>
      <description>Sepesial Hari KOWAL: Awal DIbentuknya @alifmuryp
Hello World!
Di HUT KOWAL ini saya akan menambah iq kaliam nih. KOWAL yang berasal dari singkatan Korps Wanita Angkatan Laut merupakan Prajurit Wanita yang tangguh. Yang dimana wanita biasanya terkenal lemah gemulai, kali ini mereka terlihat tangguh. Tak hanya tangguh saja nih, namun mereka juga memiliki keahlian yang bukan main-main. Dan dihari ini, tanggal 5 Januari akan diperingati sebagai Hari KOWAL. Dan bagaimana awal mula dibentuk dan oleh siapa?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spesial Kemerdekaan ke-74 : Menyerahnya Jepang kepada Sekutu</title>
      <link>https://muryp.my.id/spesial-kemerdekaan-ke-74-menyerahnya-jepang-kepada-sekutu/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2019 23:47:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://muryp.my.id/spesial-kemerdekaan-ke-74-menyerahnya-jepang-kepada-sekutu/</guid>
      <description>&amp;nbsp; &amp;nbsp; merdeka! Merdeka! Merdeka! Yo kali ini saya&amp;nbsp; lagi semangatnya nih. Untuk artikel spesial 17 agustus sendiri saya akan memberikan cerita yang berkaitan dengan kemerdekaan Indonesia. Mau tau apa saja ceritanya, mari kita simak cerita pertama ini.
Peristiwa kalahnya jepang kepada semut
NB : link belum ditautkan/belum jadi artikelnya. Sebelum ini dihapus link tersebut mungkin belum tertautkan.Begini setelah Jepang menyerah pangkalan Amerika lebih tepatnya di Pean Harbor. Dengan penyerangan tersebut, menandakan Jepang dan Amerika ikut ke Perang Dunia 2.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
