<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Tips Trik on MuryP Beta</title><link>https://muryp.my.id/tags/tips-trik/</link><description>Recent content in Tips Trik on MuryP Beta</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Wed, 24 Feb 2021 06:18:43 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://muryp.my.id/tags/tips-trik/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Memanfaatkan Android Untuk Coding</title><link>https://muryp.my.id/memanfaatkan-android-untuk-coding/</link><pubDate>Wed, 24 Feb 2021 06:18:43 +0000</pubDate><guid>https://muryp.my.id/memanfaatkan-android-untuk-coding/</guid><description>assalamualaikum warahmatullahi wabarakatuh
Hai, Perkenalkan nama saya Alief Prihantoro. Dimana saya memutuskan untuk membut nama pena Alif MuryP. Dimana saya hanya menambahkan Mury ditengahnya saja. Untuk penyingkatan biasanya saya hanya menggunakan muryp saja. Kali ini saya akan menceritakan sealigus menyimpan cerita, karena ini masih berlangsung di kehidupan saya. Atau bisa dubilang mirip seperti diary namun hanya berpusat pada perkembangan mengenai skill, pengetahuan, kemampuan dan hal lainnya yang berkaitan dengan apa yang saya geluti saat ini dan nantinya.</description></item><item><title>tips trik agar belajar lebih mudah</title><link>https://muryp.my.id/tips-trik-agar-belajar-lebih-mudah/</link><pubDate>Tue, 01 Sep 2020 21:10:00 +0000</pubDate><guid>https://muryp.my.id/tips-trik-agar-belajar-lebih-mudah/</guid><description>Hello woerld!'&amp;nbsp;&amp;nbsp; &amp;nbsp;Apakah kalian kesulitan untuk belajar? ya sama saya dulu juga seperti itu. Ada beberapa faktor yang menyebabkan kita sulit untuk belajar. Untuk itu saya rangkum dan berikan tips triknya yang sudah saya jalankan.Tidak suka dengan pelajarannya &amp;nbsp; &amp;nbsp; Mungkin dari kalian ada yang tidak suka dengan pelajaran di sekolah. Aku juga pernah mengalaminya. Untuk mencegah itu aku mencoba untuk menyukainya dengan mencari fakta unik di pelajaran tersebut dan kegunaannya.</description></item><item><title>cara agar bahasa asing terlihat mudah meskipun itu akan sulit</title><link>https://muryp.my.id/cara-agar-bahasa-asing-terlihat-mudah-meskipun-itu-akan-sulit/</link><pubDate>Tue, 01 Sep 2020 03:00:00 +0000</pubDate><guid>https://muryp.my.id/cara-agar-bahasa-asing-terlihat-mudah-meskipun-itu-akan-sulit/</guid><description>&amp;nbsp;&amp;nbsp; &amp;nbsp;&amp;nbsp;Meskipun aku belum bisa bahasa asing dengan benar, namun setidaknya aku menganggap bahasa asing seperti Bahasa Inggris dan Jepang terlihat mudah. Namun untuk menjadi pro itu memang sulit. Setidaknya mengetahui bahasa yang sering dugunakan saja.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; Disini saya hanya ingin memberitahukan tips agar kita lebih mudah memahami bahasa asing. Bukan menjadi ahli, tapi setidaknya kita bisa berbicara dalam bahasa tersebut. Dan dalam artikel ini aku tidak hanya mengambil dari pengalamanku saja namun juga orang lain.</description></item></channel></rss>