<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>pengalaman on MuryP Beta</title>
    <link>https://muryp.my.id/tags/pengalaman/</link>
    <description>Recent content in pengalaman on MuryP Beta</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Sep 2020 21:58:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://muryp.my.id/tags/pengalaman/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Awal mula menyukai Sejarah</title>
      <link>https://muryp.my.id/awal-mula-menyukai-sejarah/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Sep 2020 21:58:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://muryp.my.id/awal-mula-menyukai-sejarah/</guid>
      <description>Namaku Mury, aku suka dengan hal yang membuatku penasaran salah satunya ketika membaca atau diceritakan sebuah dongeng ataupun hal lainnya.Karena saat itu masih polos aku selalu membayangkan bagaimana tokoh-tokoh fiktif tersebut. Meskipun aku suka dengan cerita, pada saat itu aku sangat pemalas untuk membaca. Mungkin karena kebiasaanku ketika diceritakan dulu.Karena itulah aku ingin suka membaca, selain untuk mencari pengetahuan juga mencari sensasi yang belum pernah kurasakan. Seperti ketika aku mempelajari sebuah sejarah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>My Journey : Motivasiku</title>
      <link>https://muryp.my.id/my-journey-motivasiku/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Sep 2020 21:27:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://muryp.my.id/my-journey-motivasiku/</guid>
      <description>&amp;nbsp; &amp;nbsp; Saya adalah orang yang malas. Itu memang saya akui.&amp;nbsp; Mungkin semenjak Saya membaca buku motivasi yang berjudulkan &#34;Mimpi Sejuta Dolar&#34; saya agak tegugah dengan kata-kata motivasi di dalam buku.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; Ya meskipun bagaimana lagi saya adalah seorang pemalas. Saya mulai menjadi malas lagi.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; Entah apa itu, Saya mendapat sebuah energi yang sangat besar entah dari mana. Saya beranggapan itu adalah dari banyaknya kegagalan yang telah ku lalui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>cara agar bahasa asing terlihat mudah meskipun itu akan sulit</title>
      <link>https://muryp.my.id/cara-agar-bahasa-asing-terlihat-mudah-meskipun-itu-akan-sulit/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Sep 2020 03:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://muryp.my.id/cara-agar-bahasa-asing-terlihat-mudah-meskipun-itu-akan-sulit/</guid>
      <description>&amp;nbsp;&amp;nbsp; &amp;nbsp;&amp;nbsp;Meskipun aku belum bisa bahasa asing dengan benar, namun setidaknya aku menganggap bahasa asing seperti Bahasa Inggris dan Jepang terlihat mudah. Namun untuk menjadi pro itu memang sulit. Setidaknya mengetahui bahasa yang sering dugunakan saja.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; Disini saya hanya ingin memberitahukan tips agar kita lebih mudah memahami bahasa asing. Bukan menjadi ahli, tapi setidaknya kita bisa berbicara dalam bahasa tersebut. Dan dalam artikel ini aku tidak hanya mengambil dari pengalamanku saja namun juga orang lain.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MuryP on Journey : Lupa dan Low Power</title>
      <link>https://muryp.my.id/muryp-on-journey-lupa-dan-low-power/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Aug 2020 02:53:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://muryp.my.id/muryp-on-journey-lupa-dan-low-power/</guid>
      <description>&amp;nbsp; &amp;nbsp; Baru beberapa detik lalu saya menulis tembok penghalang kesuksesan. Saya mendapat beberapa masalah yang ku hadapi saat ini. Baik itu artikel yang belum saya save. Sampai turunnya semangat untuk membuat banyak artikel.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; Hah... lalu bagamana selanjutnya? kalau saja sekarang Saya masih begini-begini saja.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; Saya pun tertidur. Saat bangun waktu menunjukkan jam 4 sore. Saya bangun dan pergi untuk menenangkan hati dengan shalat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>First Story</title>
      <link>https://muryp.my.id/first-story/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2017 02:05:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://muryp.my.id/first-story/</guid>
      <description>First Story
hello guys, wherever you are, from sabang to merauke and overseas. di postingan kedua ini mimin mau membagikan beberapa pengalaman saya, ok silahkan membaca berikut ini.
aku terbangun dari tidurku. dan kumelihat jam sudah menunjukkan pukul 4 pagi. aku memejamkan mata, yang kurasakan itu sangat sebentar. akan tetapi adzan subuh pun berkumandang. seketika aku bangun lalu pergi ke masjid. dengan mata yang masih ngantuk aku pergi ke masjid dan melaksanakan ibadah.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
