<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>My Story on MuryP</title><link>https://muryp.my.id/tags/my-story/</link><description>Recent content in My Story on MuryP</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Sat, 05 Sep 2020 21:58:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://muryp.my.id/tags/my-story/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Awal mula menyukai Sejarah</title><link>https://muryp.my.id/artikel/awal-mula-menyukai-sejarah/</link><pubDate>Sat, 05 Sep 2020 21:58:00 +0000</pubDate><guid>https://muryp.my.id/artikel/awal-mula-menyukai-sejarah/</guid><description>Namaku Mury, aku suka dengan hal yang membuatku penasaran salah satunya ketika membaca atau diceritakan sebuah dongeng ataupun hal lainnya.Karena saat itu masih polos aku selalu membayangkan bagaimana tokoh-tokoh fiktif tersebut. Meskipun aku suka dengan cerita, pada saat itu aku sangat pemalas untuk membaca. Mungkin karena kebiasaanku ketika diceritakan dulu.Karena itulah aku ingin suka membaca, selain untuk mencari pengetahuan juga mencari sensasi yang belum pernah kurasakan. Seperti ketika aku mempelajari sebuah sejarah.</description></item><item><title>My Journey : Bullying</title><link>https://muryp.my.id/artikel/my-journey-bullying/</link><pubDate>Sat, 05 Sep 2020 21:56:00 +0000</pubDate><guid>https://muryp.my.id/artikel/my-journey-bullying/</guid><description>Hello world!ini adalah sebuah unek-unek admin yang semoga bisa mewakili kalian dan menghibur kalian juga. dan maaf kalau nantinya tulisannya agak berantakan.Ok saat ku kecil... satku kecil selalu dibuli(musik) dan aku jadi sad boy. dan dah besar merasa tak berguna.hadeh... bully... dari kelas sd hingga smp... untung gak sampai sma.... Entah apa yang merasuki, tapi aku tiba-tiba dijadikan sasaran empuk bullying. Dan itu selalu membuatku berpikir kenapa aku di bulli.</description></item><item><title>My jouney : My First Wall</title><link>https://muryp.my.id/artikel/my-jouney-my-first-wall/</link><pubDate>Sat, 05 Sep 2020 21:40:00 +0000</pubDate><guid>https://muryp.my.id/artikel/my-jouney-my-first-wall/</guid><description>&amp;nbsp; &amp;nbsp; Ketika ku terus berjuang-berjuang dan berjuang. Aku mengalami sakit. Aku tidak bisa melakukan apa yang ku targetkan.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; Banyak tugas dan target tidak terpenuhi, bahkan sama sekali tidak tersentuh.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; Dalam hari ini saya mengalami banyak ujian. Mulai dari sakit, lupa membawa buku yang membuatku di hukum menulis tiga kali.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp;Dengan ujian seperti itu, saya hanya berfikir positif, positif, dan positif. Dan benar, setelah saya mencoba berfikir positif keesokan harinya saya sudah sembuh.</description></item><item><title>My Journey : Dikatain Orang Gila</title><link>https://muryp.my.id/artikel/my-journey-dikatain-orang-gila/</link><pubDate>Sat, 05 Sep 2020 21:29:00 +0000</pubDate><guid>https://muryp.my.id/artikel/my-journey-dikatain-orang-gila/</guid><description>&amp;nbsp; &amp;nbsp; Hello everyone! my name is MuryP. I have funny&amp;nbsp; Story about my firts time pay domain. kalian sudah mengetahui bahwa saya sudah menggetahui bahwa muryp.online just a blog. Blog yang berplatfom Blogger/Blogspot.
&amp;nbsp; &amp;nbsp;Saat pertama kali ingin membeli domain itu sangat ragu. apakah saya akan membeli domain atau hanya menggunakan yang gratis (blogspot). Setelah mendengar beberapa motivasi di Youtube bahwa "kamu harus raih mimpimu". Sedangkan Saya yang ingin menjadi seorang programmer/seorang yang bisa berguna dan bisa menciptakan hal yang berguna dan ikut memajukan tekhnologi.</description></item><item><title>My Journey : Motivasiku</title><link>https://muryp.my.id/artikel/my-journey-motivasiku/</link><pubDate>Sat, 05 Sep 2020 21:27:00 +0000</pubDate><guid>https://muryp.my.id/artikel/my-journey-motivasiku/</guid><description>&amp;nbsp; &amp;nbsp; Saya adalah orang yang malas. Itu memang saya akui.&amp;nbsp; Mungkin semenjak Saya membaca buku motivasi yang berjudulkan "Mimpi Sejuta Dolar" saya agak tegugah dengan kata-kata motivasi di dalam buku.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; Ya meskipun bagaimana lagi saya adalah seorang pemalas. Saya mulai menjadi malas lagi.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; Entah apa itu, Saya mendapat sebuah energi yang sangat besar entah dari mana. Saya beranggapan itu adalah dari banyaknya kegagalan yang telah ku lalui.</description></item><item><title>My Journey : Ngartis Guys</title><link>https://muryp.my.id/artikel/my-journey-ngartis-guys/</link><pubDate>Tue, 01 Sep 2020 03:36:00 +0000</pubDate><guid>https://muryp.my.id/artikel/my-journey-ngartis-guys/</guid><description>Hello world!&amp;nbsp; &amp;nbsp; Pernahkan kalian ingin menjadi terkenal atau ingin dipandang orang lain wow. Yap aku pernah mengalami hal itu. Pada waktu masih SMP aku yang masih labil dan naif. Aku sangat berkeyakinan bisa sukses dengan cepat dan langsung terkenal. Banyak hal yang memalukan saat waktu itu. Aku sangat mengidolakan Youtube saat itu, banyak konten kreator yang memberiku inspirasi. Mulai dari edhozel, Bayu Skak, chandra Liow dan masih banyak youtuber lainnya.</description></item><item><title>My Journey: Back to Zero</title><link>https://muryp.my.id/artikel/my-journey-back-to-zero/</link><pubDate>Mon, 31 Aug 2020 03:25:00 +0000</pubDate><guid>https://muryp.my.id/artikel/my-journey-back-to-zero/</guid><description>&amp;nbsp;Back to ZeroNB : ini berisi unek-unek yang berada di otakku&amp;nbsp; &amp;nbsp; Setelah sekian lama aku tidak menulis lagi. Akhirnya aku bisa keluar juga dari jurang kemalasan lagi. Karena pandemi yang berlangsung lama dan tidak adanya pekerjaan membuatku stres. Aku&amp;nbsp; sangat tertekan karena tidak mempunyai pendapatan dan kuota yang terus mengurang begitu cepat dari biasanya. Karena bisanya aku memang jarang menggunakan internet.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; Aku sempat bermalasan dan bangkit dari kemalasan berulang kali.</description></item><item><title>MuryP on Journey : Lupa dan Low Power</title><link>https://muryp.my.id/artikel/muryp-on-journey-lupa-dan-low-power/</link><pubDate>Mon, 31 Aug 2020 02:53:00 +0000</pubDate><guid>https://muryp.my.id/artikel/muryp-on-journey-lupa-dan-low-power/</guid><description>&amp;nbsp; &amp;nbsp; Baru beberapa detik lalu saya menulis tembok penghalang kesuksesan. Saya mendapat beberapa masalah yang ku hadapi saat ini. Baik itu artikel yang belum saya save. Sampai turunnya semangat untuk membuat banyak artikel.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; Hah... lalu bagamana selanjutnya? kalau saja sekarang Saya masih begini-begini saja.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; Saya pun tertidur. Saat bangun waktu menunjukkan jam 4 sore. Saya bangun dan pergi untuk menenangkan hati dengan shalat.</description></item><item><title>MuryP on Journey : Prolouge</title><link>https://muryp.my.id/artikel/muryp-on-journey-prolouge/</link><pubDate>Tue, 13 Aug 2019 03:14:00 +0000</pubDate><guid>https://muryp.my.id/artikel/muryp-on-journey-prolouge/</guid><description>&amp;nbsp; &amp;nbsp; hello everyone!, perkenalkan nama saya adalah MuryP. Saya berkeinginan untuk menjadi seorang designer. Meskipun saat ini saya masih bingun menjadi design grafis, UI&amp;amp;UX, atau hanya seorang illustrator. untuk mencari apa yang saya inginkan, akhirnya saya terfikirkan untuk membuat sebuah blog.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; yeah, blog inilah yang saya buat, Untuk mencari sebuah tujuan yang jelas. Selain membuat sebuah blog untuk menaruh tulisan atau karya, Saya juga bermaksud untuk memprommosikan diri ke dunia design.</description></item><item><title>Gua Rong, Keindahan di atas langit (terbaru 2019)</title><link>https://muryp.my.id/artikel/gua-rong-keindahan-di-atas-langit-terbaru-2019/</link><pubDate>Sun, 21 Jul 2019 17:03:00 +0000</pubDate><guid>https://muryp.my.id/artikel/gua-rong-keindahan-di-atas-langit-terbaru-2019/</guid><description>&amp;nbsp; &amp;nbsp; Welcome dude! bagi kalian yang baru mampir dan salam juga bagi kalian para pembaca setia blog ini hehehe. kali ini saya ingin menceritakan tentang cerita saya saat kegiatan di Gua Rong. Gua Rong? dimana itu? emang bagunya apa? penasaran ya. langsung saja kalian bisa melihat foto/vidio dan tentunya cerita saya hehehe.
Gua Rong, Keindahan di atas langit (terbaru 2019)&amp;nbsp; &amp;nbsp; alarm berbunyi, tapi aku hanya mematikannya saja.</description></item><item><title>Liburan Yang Terasa Singkat</title><link>https://muryp.my.id/artikel/liburan-yang-terasa-singkat/</link><pubDate>Sat, 07 Jul 2018 21:39:00 +0000</pubDate><guid>https://muryp.my.id/artikel/liburan-yang-terasa-singkat/</guid><description>こんにちは皆 - Minasan kon'nichiwa, kembali lagi dengan Muryp-kun. yo kali ini mimin mau memulai cerita awal dari perjalanan admin yang gak jelas ini. Cerita ini diambil dari kehidupan mimin sendiri dan sebisa mungkin admin akan membumbui dengan komedy. meskipun di cerita kali ini cuman
libur panjang yang kadang-kadang membosankan. Ketika sudah mendownload anime, kegiatanku adalah menonton anime dan tidur. jarang keluar. bahkan saat idul fitri aku-pun hanya pergi ke beberapa rumah lalu pulang.</description></item><item><title>Nonton Anime selama Liburan</title><link>https://muryp.my.id/artikel/nonton-anime-selama-liburan/</link><pubDate>Sat, 07 Jul 2018 21:34:00 +0000</pubDate><guid>https://muryp.my.id/artikel/nonton-anime-selama-liburan/</guid><description>こんにちは皆 - Minasan kon'nichiwa, kembali lagi dengan Muryp-kun. Kali ini Mimin ingin membahas game dan mengenai seminggu lalu tanpa adanya kegiatan. Mimin hanya melakukan kegiatan menonton anime, youtube, dan tidur-tiduran.
NB : sebenarnya artikel ini lupa di upload
surat edaran diberikan, yang mengumumkan akan libur 2 minggu penuh. Aku senang, tapi juga sedih karena setelah liburan langsung PHB(Pelatihan Ulangan Bersama). Awalnya liburan ini aku mau manfaatkan untuk belajar, akan tetapi malah justru sebaliknya.</description></item></channel></rss>